﻿\begin{enumerate}
\item Quia ipse super mária fun\textit{dá}\textit{vit} \textbf{e}um:~* et super flúmina præ\textit{pa}\textit{rá}\textit{vit} \textbf{e}um.

\item Quis ascéndet in \textit{mon}\textit{tem} \textbf{Dó}mini?~* aut quis stabit in lo\textit{co} \textit{sanc}\textit{to} \textbf{e}jus?

\item Innocens mánibus et mundo corde,~† qui non accépit in vano á\textit{ni}\textit{mam} \textbf{su}am,~* nec jurávit in dolo \textit{pró}\textit{xi}\textit{mo} \textbf{su}o.

\item Hic accípiet benedictió\textit{nem} \textit{a} \textbf{Dó}mino:~* et misericórdiam a Deo, sa\textit{lu}\textit{tá}\textit{ri} \textbf{su}o.

\item Hæc est generátio quærén\textit{ti}\textit{um} \textbf{e}um,~* quæréntium fáci\textit{em} \textit{De}\textit{i} \textbf{Ja}cob.

\item Attóllite portas, príncipes, vestras,~† et elevámini, portæ \textit{æ}\textit{ter}\textbf{ná}les:~* et intro\textit{í}\textit{bit} \textit{Rex} \textbf{gló}riæ.

\item Quis est iste Rex glóriæ?~† Dóminus for\textit{tis} \textit{et} \textbf{pot}ens:~* Dóminus \textit{pot}\textit{ens} \textit{in} \textbf{prǽ}lio.

\item Attóllite portas, príncipes, vestras,~† et elevámini, portæ \textit{æ}\textit{ter}\textbf{ná}les:~* et intro\textit{í}\textit{bit} \textit{Rex} \textbf{gló}riæ.

\item Quis est is\textit{te} \textit{Rex} \textbf{gló}riæ?~* Dóminus virtútum ip\textit{se} \textit{est} \textit{Rex} \textbf{gló}riæ.

\item Glória Pa\textit{tri}, \textit{et} \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textit{rí}\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textit{nunc}, \textit{et} \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæ\textit{cu}\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.
\end{enumerate}
